[秒回] 做你樹窿 比我聽下你既心事？

講咩都得 只要你肯講 我肯聽

見到香港衰落，好唔開心

我都同你一樣好唔開心 眼白白望住自己屋企衰落
但每次諗返身邊仲有咁多人都抱住同一個希望 就會想繼續撐落去
如果你真係好唔開心好頂唔順 建議你可以del左連登同你主要收取資訊既app 比自己抖下休息下 去吃喝玩樂又好 係屋企抖下又好
逼得太緊好容易有反效果 當然有啲咩事記得記得要搵信得過既人傾訴
最重要係要記住仲有好多人一路陪伴住你

琴晚同鐘意嘅人終於一齊咗
點知原來係發夢
但呢個夢真係好開心
雖然只係夢

講多少少背景？ 現實冇機會一齊？

真係秒回？

醒左就會秒回

唔知有冇機啊
之前約佢單獨岀去本身佢肯
但最尾因為佢話冇錢就冇去
利申藍絲

點解會係呢個理由而唔出
再相處下再約下 認識對方多啲再下結論

琴日出完第二次約會之後
佢都冇WhatsApp我😭
係咪應該繼續等定主動搵佢

約會果陣氣氛點先？
你地識左幾耐？

比人已讀不回

50日 氣氛幾好 同上次約會差唔多
因為佢份人好多野講 冇咩dead air

我心情好差

做咩啊

我都有 唯有自己睇開啲

有意既話就主動搵下人啦

講黎聽下咩事？

你直接放棄？下個會更好？